科大討論區(7) - 死唔斷氣 幾時完Final : (

mech deadline fighter

@周子瑜
你打算去咩

搞到我1001左

Econ TA我只係記得一個Peter,Tsui Ka 好似係

不了
我只睇twice loona

收到風，1001嗰個會爆4

好波
咁睇下今個po邊個1001

出grade先定1001先

你加油推 好快到

ding fei係咪爛grade d

唔係

今個SEM 佢改啲功課
除左冇交之外，其他人都滿分

A+要幾多到？

佢有distribution 自己計啦ching

反正都冇我份

上嗰post推咗4日姐
不過始終唔夠之前MAEC一日推一post咁快

拜多D professors 好快推完

我fd話自己坐底b range 哪來的自信
我都要唔f先得

係時候諗下點懲罰freerider了

係 但唔一定答到你 @天才學渣

Huma freerider你地

幾年前，我話我溫書時間越黎越少，我班frd咪話唔緊要最多咪retake。
點知出完grade之後一D問題都冇，我班frd就同我講，喂，跪低求助賜酒，唔好同我9up喎，信唔信我柄你呀拿。我就同佢地講，最近唔知點解，溫書果時時間好似過得特別慢，果時候，佢地先知道，我既智商係越来越高。

咪ff咁多，夠鐘起身溫書啦

MECH1901輕鬆啦
2000 level之後有排你受

而家先起
感覺身體有D放棄feel 頂唔順

頂住啊ching

如我知錯
可否乃念最初

睇下又滿血復活了

三萬蚊 過夜

幾年前，我話我溫書時間越黎越少，我班frd咪話唔緊要最多咪retake。
點知出完grade之後一D問題都冇，我班frd就同我講，喂，跪低求助賜酒，唔好同我9up喎，信唔信我柄你呀拿。我就同佢地講，最近唔知點解，溫書果時時間好似過得特別慢，果時候，佢地先知道，我既智商越黎越高。

你永遠都唔夠我粒A+鬥 A+鬥 A+鬥

cfu有幾多個A+，show出黎睇睇

0

minor phys 讀左1114未

拜拜

新po lm

唔想温書呀！

grade已爛

我都唔想
不過唔溫就爛grade

上吓連登，咁就一日

已經無咩心機溫

温咗又唔見得會好grade

疲倦的雙眼帶著期望

今天只有殘留的軀殼

留著光輝歲月

1114有人出貓

More

你點知

Details?

Chiu 之前考phys1003講明淨係可以帶一張A4 cheat shit 但見到隔離位收埋兩張lol...

咪又係唔識

收到風 清你above兩個sd

你由佢？

math2011最尾幾個chapter唔知講緊乜鳩

我果陣on9 無出聲

你啱 就算有多張cheat shit我都係唔撚識佢d lq

1114 出埋分

今日放假wo 你班人咁勤力做咩

我聽日都要考

有無巴絲知道comp1942可以帶幾多版cheatsheet

好煩啊

Chem 1004走撚曬堂
要挑戰三日啃曬一大堆野

引擎仔你1114幾多

咁都要加密

midterm呢?

有a-啦

我們都是狗校生

我都係

上得連登嘅個個都要 A-range

一開始set aim就應該要高D既
然後朝住呢個方向努力
最後就算炒都努力左一大半 達成既野都唔差

所以我每次考試都aim A+
得唔得另一件事啦

有b+仲想點

每次都aim full mark
炒左都有A+

不過一個A+都未攞過

Agger
想拎咩grade一定要aim高一級
想有A+ => aim 滿分

其實都有1117P既

You are not alone

拜下山哥先 放小弟一馬

Kabul 好似好俾面ust space
下下都打咁大篇長文

MECH3830
唔知點撚溫，打機算

突發 ACCT4610 Comp Law真係出左grade
Max 48/50 Mean 37

sem頭不努力既後果

4月18號架個MT
就係知錯先final 狗衝
點知都係補救唔到

我錯啦 David 唔好kill我啊

sem尾徒傷悲

A+真係好拎難
科大生涯淨係拎過2個

David 好人 一生平安

繼續promote，各位SENG Year 1 考完1014，summer又無嘢做記得reg MATH2111讀下喇

MATH2111無記錯只要你major唔係CIVIL or CENG，你都好大機會要take㗎喇，不如take埋佢啦，唔好俾佢停

好處：
1. Dr HO教得好有heart，彩print notes，易溫又易睇，有埋Things to do步驟教你solve題目，另外有levture videos，幫大家溫故知新
2. Summer 2111本身就多exchange 嘅，佢哋hea就大家都知，有人幫你拉低個mean係咪唔錯呢
3. Year 1 summer仲可以half-weighted嘅，真係數底差嘅，快快手讀咗佢就算啦
4. Summer sem一般比fall / spring sem教少啲topic，唔使學太多嘢
5. MATH2111係MATH2352 Differential Equation嘅pre-requisites，如果第時想學differential equation，但又嫌MATH2351太廢，唔啱身為連登仔嘅你 ，咁take 2111，之後再take 2352就perfect晒

諗到其他再補充

求A- 唔多
拜託拜託

你好唔俾面
次次都派膠

考完派完 咪寫D review俾大家
一定娛樂性 知識性兼備

【科大建分校】科技大學候任校長史維透露，科大計畫在廣州市設立分校，選址暫定於南沙區慶盛高鐵站旁。科大副校長（大學拓展）林文怡表示，科大將待大灣區發展規劃的大綱公布後，擬定開辦學系等辦校細節。另外，粵港澳三地多名高等院校學者，建議組建灣區聯合大學，畢業時可頒授雙方學歷與學位。

我屌你老母呀

上面先講左 瞓左幾耐
不過有個話話知你 GPA最重要

push 我記得有連登巴打討論過midterm

港豬

科大入面9成9都係啦
利伸 係

科大人 只係理TGA CGA幾多 有幾多個A+ 爆唔爆到4
其他野 wfc

人院都係得支那studies /qsa讀 係咁上下啦

sor miss咗個留言 科大人好似真係好多都唔理身邊發生緊d咩

唔好理咩分校喇
一陣final呀

掛住溫豬
奶支那畜袋底做乜
大灣區明明係騙局黎
仲要走去自毀長城
洗唔洗奶到雪雪聲呀

遲d科大要改名做香港市人民科技大學

岩
想搵人傾下政治都冇
科豬

之前改hall分制度,邊有香港學生發聲
個個就做科豬唔理唔理
結果咪俾學校禁住黎屌
科豬

發左達記得請me洗廁所

已炒既course
3210
3020

仲有更多不能盡錄

考幾多科炒幾多科

phy1002

發生咩事

輕鬆啦

攰

又考完一科

又完一科

好似話無咩歸屬感 覺得影響唔到自己

抵撚死

新黎既點？

支那科大 垃圾

收到風因為lching榮升爸爸
為左專心湊仔
乜都唔理

好掛住 tony bb

記得請我掃地

Ching好似有新女朋友喎

有無人知math 2351 midterm mean幾多

SD* 一時手快打錯

有冇ching 知phys1002 midterm sd ?

16.6

好想快d考完final

個頭近了

ACCT Tonly?

屌Tony老母

屌得好

今日又成功考完一科
得返29號既tax 完全無溫過

有無人唔想溫書上黎9up下

點啊 MK 你差幾多科

呢度應該唔會有人考完試掛

啱啱今日考完
晒下命先

考成點 你覺得呢一個sem讀成點

我1科 差咩 考到幾時

輕鬆炒晒

2200 都話唔使驚 2103又炒?
你仲有讀咩

其實炒唔炒 睇你aim咩

你班友嘅炒=C range
我炒=F

Mk jai=B+, below B+=quit

咁mk仔係科大呢幾年準備要quit幾多次

mk仔一個sem內quit足六次

不想讀了
quit u 先

快D出grade啦 好煩啊

2123 上堂果度幾個 gbus 呢度又幾個 ddp

可能你贏呢

垃圾course

ding fei班都係
btw present有得tran 10%

tran 10% 咩意思

你走先過我
我唔會畀呢件事發生

姐係courde 10% tran去 present到
exam weighting少左10%
而present一定攞足10%

Dklm我chapter 4開始完全唔熟

正

所以之前都係派膠啦

一堂都冇上過，而家連第5課都未睇晒

今日考？

禮拜五考

仲有得補救

有冇1004巴打/讀過嘅手足指點下迷津

所以你一路讀緊份note，個grade係一路升緊，唔會話讀左無用

溫唔切啦 溫咗一半都冇

劉學文fina3303

Liu sir

一陣八半考MECH3830 求A+

你今日拜左未

Comp3511 背撚到仆街都係背唔哂

Consultant 會請毒撚

突發
FINA3403 出左grade A+

Exam咪1張double side

賜酒了 大家

連登無得好似高登咁賜酒派膠
硬係差咁D野

有無咁快啊

半打接實啦

A+

出左啦 真

幾時考

19 星期六

elec3200 唔出分直出grade

SIS到出？

Yes

圖呢

特發
MECH3630出咗分

今個sem係咪final唔考midterm嘅嘢

唔該晒 無上堂唔知 web都無寫

Chem1004

唔考midterm野 但都背到仆街

Dklm 睇極都睇唔完咁

呢度有冇人玩goop

好想而加drop左佢

大把中學讀過drop咗或者IB既入黎屈機，冇底入去讀正傻仔

玩撚完

Pre reg架
點知會比人尾機咩

講漏咗，仲有大陸已經讀過晒chem果批人
pre reg都可以drop，除非係major requirement

有冇升yr4嘅手足好迷茫 好驚追唔到2nd up 好大壓力

ching讀乜牙要追hon

Fina

好撚後悔入 Fina 個個course都食C range

冇2nd up都唔知有咩offer

唔過3真係難搵工喎

準備食

3303

搞唔撚掂

除左reading無條識

科大區冇人嘅

個個fd都話Fina點威點威 dllm佢地唔會明有幾辛苦

咩cga 我都gg啦

咪臭係 讀gbm好過

你地仲有3203同3403

psg

想drop major

其實係你諗太複雜同真係唔熟notes啦 fina ug d野本身好易

起碼你哋辛苦完有得威先

goop 港大架嘛
科大都係留係連登或者高登圍爐算啦

我有無一開sem就講劉蛇伏?

有咩咁威

讀過fina就知on9 爛grade不特止
你會發現明明考試好艱難 明明你好努力做做個above mean出黎
點知總有一大班人高分過你

最後食B 但明明你好努力 放最多時間落去溫

Email有講 加油啦

vidhan chair professor黎 唔係新黎
只係10幾年無教ug course姐

btw vidhan一定教得好過gina囉

唔洗讀 無得體驗下

Sor 我on9
無見過呢個名

唔知教點 不過我fall入左去 見到有seating plan 好似越遲入 分到既位越西
同埋每堂要take attendance 就不了 drop左

Gina有個groupmate教我唔少野既

btw 我好似俾ustspace permanent ban左
我打算寫3403 點知寫好 無得press submit
出左一句 Spamming will result in a permanent account suspension!

我放左篇自己作既潮文上去都GG 無得contribute了
係呢度打

屌 1350單野仲要真人真事
你咪搵個TA問下 一定搵到我
只係我寫得戲劇性少少 文學性少少
容不下一點藝術空間

寫review 就咪[membrane] 啦

仲打算俾個經典大家
點知最後

FINA3403:
Content: 25%MT + 10% x 3 Assignment (Group-based) + 40% Final + 5% parti
MT mean 8成 SD就大概1成 都無咩大差別
Assignment 最低每個都可以攞到8.5 又係無咩大差別
parti: 上足堂就夠
Final: 無出分直接出grade 不過得兩條challenging questions (20% final 分) 聽講好似年年唔同 自己執生

所以要讀gina 既3403，第一要搵好groupmate，因為gina唔俾peer evaluation，求救都無用，一有人freeride只能靠自己。第二要上足堂，會入腦加parti。第三，每份assignment一定要寫清楚thinking steps同assumptions，加一份好既report同清楚既excel model。

因為無咩大差別，所以每個都要做得好，加final 兩條challenging questions 正常。唔識都最好寫足steps 加assumptions 盡做個答案出黎睇下攞到幾多

最後group assignment carry全組freerider 加MT Max，final 無出分
A+ ar

屌你 ustspace 少少幽默感都無 咁就要perm ban 我 你最多咪del post

定係你唔記揀 semester 咋

你冇揀 semester 咪禁唔到 submit 粒掣囉

出到嘅話我即刻正皮你

俾自己既 上面講既野全部收返

出到了

總括 疑心生暗鬼 加 應該要休息多D了 而家個腦非常唔清醒

唔記得換ac?

聽日終於考第二科了。仲有3科

??

冇野 啱啱get錯

佢grading又無attendance 又有lecture video 唔知佢take attendance黎做乜

食屎，好似冇得 del comment

你又gina
inclass exercise咪attendance 又唔會話你知幾時inclass miss左就miss左
同埋無lecture video

對唔住呀

我講緊上個sem vidhan

pg 教法
pg唔係好多都50%俾落attendance既咩

交咗project 仲有兩個final 連住考真係死得人多

Ching 同我一樣

今日考3203既加油

仲考緊既同我一齊努力温書
考完既都唔好以為自己甩難 仲有grade未出
總之就唔好以為自己走得出UST呢個五指山

呢個post number 仲要係369

絕配

elec1010 graded
mean b-
又話好grade

你之前好grade 由你開始就唔好grade
而家知道了 多謝

我都鄧我個fd慘
不過我+1sd得A 都爛過之前

Mean 一定B以上

ching咩龜

A+啦
你問緊既係周子瑜 你估fys個on9仔咩

+1SD原來上到A+

gpa？不了

ust space係咁寫

突發
又出一科final分

你估3210幾時有grade

根據Midterm估計 至少改兩個星期
拉curve好快者

Mt 用左1星期改

咁應該今日改完?
然後交arro 星期六出到?

你好有信心wo

唔係
反正大家都唔識計第一條

我好似識 至少step分有
你邊到唔識?

唔好討論啦

怕咩
我就係後面fixed唔sure 所以分開兩個capacity黎計
第一個都還可以 第二個硬計
總之最後total得

其實total得係因為上面d items會cancel out

ACCT2200 A- 咗

2200仲遲過3210考

3210呢

都話

咁快出grade 邊個教

Allen
即刻改 review

唔好炒啊 Tony

佢做野好慢

份卷太難，TA唔洗點改?

最後一世唔出

好撚開心
我考完 final 成個人頹晒，仲話自己抵死唔買書又一題 exercise 都冇做
點知最後……

有冇人comp1942
份cheat sheet寫咗啲咩

Sorry
你考完final 個 樣仲係上面

都係唔好 啦

3210
3020
準備炒

已經跳定菇先
有冇手足join?

未出就跳?
會唔會好似kabul咁 最後無事

3210唔知自己做緊咩
3020叫做好少少
想A番科都好難
未A過

我又蠢又廢又毒又矮又窮

唔知架，希望在明天丫嘛
凡事唔係絕對嘅

即刻出個A俾你

個post 幾好笑

?

早晨

你話要我先特登crop俾你咋

好想死ching 搵到intern未

唔會破MK仔記錄掛

唔好講笑
而家真係full turbo溫tax
決定溫完瞓 瞓完溫咁過呢幾日
大家加油

咩紀錄
全S+?

1003 未開始溫
準備炒粉

痴撚線份chem1004

平常心面對

班偽毒已經考完 出晒去蒲
留低既都係真毒
或者未考完既偽毒

到出grade既時候班人先會再上水

不嬲都話1004 on9

我都今日先考曬

可以上ustspace派膠了

啜啜

利申仲有兩科

加油，我食女先

cafe今日原來6點收皮 我仲以為做埋今晚
最後食既就係中午既葡國雞加yogurt

有緣再會

有冇人覺得acct4410難到仆街

有 等GG

profits tax同depreciation完全唔知做乜

我仲溫緊salary
仲有三日

喺campus唔上連登
抄滿兩版紙都有幾題無抄到

份卷難咩

為左面子起見 我建議大家都係追hon至少追到second up

因為得second up or above班人可以同自己屋企人坐atrium同上台

second low or below就要同屋企人坐落sports hall 睇直播

所以大家加油 費事屋企人黎到咁無面

上個sem 0.X gdp
要幾多先second up

呢個係真呀，
學校唔會講明，但識人上年畢業都係咁講，
年年畢業咁多人，atrium邊夠位畀所有人+家長坐

原來真架
咁你地大獲了

ARR 星期六開唔開

上午
你真係好有信心wo

咪撚出grade啦

捱過1230定1300就唔出

啲ching又會開始曬grade
例如你

feel到出grade 又會推爆一個post

不了
就係唔想出

剛剛再睇多次sis 真係出左真係A+ 第二科

認真 以往雖然成績唔差 但係A+真係可遇不可求 點知今個sem又max又A+又點又點

我認真回顧我做左D咩
發現書我都係一樣咁溫 同埋今個sem個exam schedule係歷年黎最chur
當然可能有一D內在原因(比如我智商真係高左 ) 同埋professor好grade左

但係我發現我今個sem都有做一件特別既事同埋遇到一個人

特別既事就係我今個sem上左黎連登拜professor
同埋遇到mech 死線戰士

mech 死線戰士係22號0004同我講話搶到1001就有A+
點知23號comp law就出final分 Max，24號同25號各出一科A+
真係唔到你唔信 睇返我而家都好震驚

所以而家我要係度拜拜mech 死線戰士 希望你既功力可以至少持續到出3210，最完美當然持續到出埋taxation 拜託晒

多謝大佬 MECH死線戰士
雖然幅圖錯左 但係我真係拜緊你

你問prof 幾時出仲好啦

會搶今個post

咪再貼佢啦

你貼佢係咩意思
又唔拜
又加密

Tony

有大師金口加持1001
已經開光

成個post都講grade睇嚟一完final又沉

一完final講intern同summer exchange
之後講summer term
summer term完就到fall
正呀

永無冷場

1003唔用 cheatsheet 等死揮手區

macroecon溫好未？

各位早晨，祝大家gpa都過3

開始整cheatshit
1003 final 會點考

脆清係咪考過1003 final

早知我都拜下mech啦

ka

考過啦 好似轉左人教
應該都唔同

我既經驗唔知適唔適用啦
final=DSE 代數入式題，cheatsheet抄齊式先，MC就會問concept，cheatsheet放齊

帶放大鏡 一開二或者四啦

CHING HO BALL

出現了

拜下先

我又拜

銀河教我acct

A range 應該冇機

韓狗好撚嘈

agger 男女一鳩樣

輕輕推一推

#500 reply
half way to go

elpa幾時會出分

出晒 grade 之後

收到風tutor 已經交哂分

講個笑話畀未完sem既人聽

sem 已完

講個笑話俾MK仔聽

快啲出grade 啦

正能量:

雖然而家好多人完sem 堅持到最後既人好辛苦
但係人生路上，贏家往往係堅持到最後既人

未考完既加油
唔好放棄 繼續狗衝

唔好太老定

呢度d ching個個食A

差禮拜一最後一科
各位頂硬上

柒左最多咪比你哋笑下
又唔會點

你1114 A+喇

未完sem?

收嗲啦

屌你

好嬲打

overall高mean 0.4 s.d. B+

我睇親張gif都會笑到停唔到

拖出去 狗頭鍘侍候

好想入埋個幾隻字入張gif到
有冇人識

入大大個斬字入去

笑能4

SOSC1960 Eva 教係真靚 grade 喎
係比較多 Yr3 Yr4 姐

本身今晚仲想睇歐聯

勵志回帶
計返已經15年 第一套我全家一齊追全日既劇

滔滔風雨浪 心聲相碰撞 信將來能力創
心中的冀望 終於都靠岸 未曾絕望

又幾好J

睇吾皇三連
不了

韓劇黎架

你睇錯嘢喇

長今

凌晨都秒負皮 一定係bot黎

細個好迷陳慧琳

nani

好撚大壓力

做到想死了

屌 Final

拉出去 狗頭鍘侍候
一刀斬向MK狗頭

咩都冇做過

呢個emoji組合 好形象化咁講出一個故事

無辜

1114出左grade

又係咁 咁多人考完咩
唉 做Account狗就係咁慘
有幾多上連登既未考完
報下幾時考完

我應該係exam period最後一個time slot
29/5 1630

可喜可賀
計落多左一日溫書

九月出grade未

一早考完試揮手區
考完嘅負皮下，反之正皮

保佑我 保佑大家
希望你既功力繼續堅持

Taxation 我屌你老母

28 3024
29 4410

溫習進度
4410:10%
3024:85%

準備收皮

我一直好想知讀acct既人係鍾意acct啲咩
鍾意錢

鐘意做狗

而家不知幾爽

首先 份卷就唔好太難 最好就我見過既先
第二 個grade就唔好太爛 整個臨別秋波
一拜二拜三拜

2011踩mean

佢acct course A哂你信佢

我好可信

兩個grade神 拜拜吸下D靈氣先

咁即係真啦

當人力難以挽回既時候
我決定用其他方法黎考試

無
A哂係佢

俾隻乳豬你 放我一馬

都拜

2421mt final都係得mean
仲min唔minor math好
對stat好有興趣 但讀落去好似有啲力有不逮
有冇ching指點下

各位晚安

仲有一個半鐘就係final period 既second last day
大家記住要繼續溫書 唔好瞓覺啦

本身讀咩
讀埋3423先決定?

Cs

kelvin食得咁豪?

It is 1230 PM, let’s try to start

有興趣咪繼續囉
如果驚跌左個first hon/second up 可以audit

3423 >>>>> 2421

Math major真係好好讀，日日prove數，人都精神咗

我愛Kin Li

3033又可以上Kin Li堂，諗起都興奮

唉屌

ching sick ball

乖乖地溫integral criterion la

唔kill我 咩都得
鮑參翅肚 三牲五畜咩都俾

咁易

利申：唔撚識做

加油

突發
ECON2123 張文文出咗分

瞓了 聽日再溫 溫幾多得幾多
大不了即場學

直接講啦
你唔係好唔鐘意wen wen既咩 出完grade鐘意返未

未有 grade 啊，final 分咋

又係星期日開工D friend黎
剛剛12點出?

仲要一出出兩科

兩科Max

我都想有

跟我一齊拜下周子瑜銀河姐姐MECH死線戰士
實有你份

周子瑜銀河姐姐MECH死線戰士

屌，手殘自膠

你做咩踩住佢地

拜mech?
不了

咁拜下你 好似話你都有A+啊嘛

對唔住我嚟過

各位 ching 請受小弟一拜

我真係咁笑

好撚膠

Fail 到一個點

派膠成功

科大post有科大廣告

2421 = on9 course
3/4字頭stat=刷grade

bb上左？

冇講過俾帶cheat sheet喎 講咗俾用cal機only

聽日邊科會出grade 呢？

= 我

未讀

Comp Law released
有a range已經滿足 我份人知足既
多謝David先

雖然我的確係cutoff位 分分鐘MT高一分就一個sub grade
果然MT一炒決定上限 Final 補唔返

MECH死線戰士神奇不再

MATH 2011幾多分先可以A+

下個sem讀math2043

收到風，某電子會員2011 final full咗

裸考math2111

無full lo

照A

難撚到痴線 識做嘅得一題

喂食得屎啦咁 巴打你有温書都淨係得一題 我仆晒啦咁

辛辛苦苦入晒落機同埋今朝臨急睇嘅全部口冇考
RSA gcd bezout Fermat 嗰啲

又話comprehensive 點知得條predicate logic係係first half啲嘢 (好似係 唔知巿冇記錯)

頂 突然醒起 個T(n) in terms of n 我都做唔到 佢example嗰啲係畀埋你叫你推 呢個我做極都做唔到

諗住會有number theory嗰啲執下分 結果一題都冇
唔熟induction真係含晒撚

係！諗住一候Euclidean bezout 嗰啲都執吓分吖
頂我重刷 但唔F又冇得重刷 但我更加唔想F
但我驚我turn out係F

recurrence嗰題還好 有做pp應該都識㗎喎

太遲 冇時間睇

希望唔好F了 成班nds all in final
諗起都好不安

你唔會啦 我會

未必

我只可以計final

Econ 18/18 tentative course schedule 出左

18/19

ching加油吧

Tax inclass係咪全世界都有source
痴線

Wa 轉哂人

想reg翻4114日本人但無ug

Fall:
ECON 3024
Managerial Macroeconomics
Isaac Ehrlich

ECON 4999M
Housing Economics
Chi Yung Ng

Spring:
ECON 4114
Industrial Organization and Competitive Strategy
Yukfai Fong

ECON 4474 *
The Hong Kong Economy
Francis Lui, Yiu Kwan Fan

ECON 4999N
Urban and Environmental Economics
Yatang Lin

今日先考完
佢好咩？講書1999 係好有心既不過

下個sem見

咁GG

ching final屌打?

想讀4999M
希望我year 3/4仲開

差啲先滿，好想坎贏啲Mainlanders

Total幾多

97.XX

應該夠了

剩係識做 Matrix 嗰題

唔識matrix

其他全部都唔識， Mid-term 已經低兩三個 SD，仲諗住可以 All in Final

唔怪之得佢俾人all in final 出得咁撚難

SOSC1440淨係考100分鐘？95mc 1 essay?

唉 Kelvin Mak 我
Taxation 我

溫書溫到心服口服

見你冇人覆
覆下你啦

Ust final真係正 冇壓力

科大咁靚grade 未見過人拎A以下既grade

我似爭你一個reply咩

特別銀河姐姐自己都未拎過A以下既grade

誰人又相信 final反cup這膚淺對白

邊間教會

利申反cup失敗

來吧送給你 讓科大人爛過的龜

Sosc1960 waitlist position 20
有冇機會

點會冇

科大 waitlist 為你 準備

從來沒我份 c range 當做例行 我慣了c-

Waitlist 60 前都有機啦

得呢句啱音

我不過是隻狗

溫到好唔開心
覺得聽日會被kill

屌你老母 負皮狗
肯企出黎未

脆巴上連登時間應該仲長過溫書

elec 1200 final below 2sd, 其他野mean，係咪f

想問下我上左hlth1010，係咪可以去申請政府啲健身證？如果係的話要點做 謝謝

搵左好耐都搵唔到跪拜個公仔🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

屌 第一日到最後一日啊
中間幾個final 成個月都温書
tax真心温到想放棄

約實大家
聽日8點 我會係蘑菇屌Acct加同大家講早晨
到時唔好太過驚訝有人大叫

七點ok?
咁岩喺度

聽日dem 既cheers

科大人給我一個屌 屌~
科大人給我一個你 你~
科大人給我一個老 老~
科大人給我一個母 母~

屌你老母 Account on9
屌你老母 Account on9

真係唔好入account 入account悔終生

入科大已經悔終生 唔關咩major事

正想講
爛grade又冇女

系

咁account轉科大 OK? Join?

都會爛grade

原來chem1020出左分
個mean高左唔少

你幾多

above mean
今次個sd都幾細下

1.上網自己睇
2.驗眼

今晚所有讀account既都好燥啊

考完3024
炒撚到仆街
決定聽日屌死Kelvin老母

聽日一齊衝上去
直接屌Kelvin呢個當事人

9點final
屌佢老母

hea左幾日了
上年都係comp law第一日 tax最後一日考

頂你班友咪再玩班cd-rom啦 跟本ust就全冇壓力 不知幾正 個個又靚grade

AGGER
MECH靚grade
Mean Grade = B+

唔溫了 我放棄
瞓

而家瞓 拜拜你先 保佑我啊 根本得我一個拜你 你唔保佑我保佑邊個

拜佢老母咪算

你打算瞓嗎

真係秒負皮
大佬啊 你幾時放過自己

我

不了
Sleep is for the weak

唉 你自己話事啦 睇下你貼中定我貼中
而家真瞓

收到風 某電子會然溝咗個acct妹

巧MK

仲有內地生做炮灰
local屌打佢哋

elpa有分未

科大local 出名勁

拜拜你 陣間保佑我啊 根本得我一個拜你 你唔保佑我保佑邊個

無人

巴打陣間加油 訓先

而家趕返去dem cheers 屌account

@sleep is for the weak

Are you alright? Are you still strong? Get there punctually la

香港科技大學 加 Kelvin P Mak 麥寶龍
萬歲萬歲萬萬歲

起身了
考埋個final就搞掂

ja ga
830?

已經到

Ip都唔洗check

考完final都返科大

Diu Kelvin Mak老母

Heil Hitler

大致go through左一次
係得salaries tax果度煩

Last adore before exam

屌你老母phys1114

收到風電子哥哥A+左

出左喇

你L幾

屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母
屌Kelvin老母

4410食D不是夢

求唔好F

屌你老母4410 溫左咁耐好似冇溫過咁

Agger
淨係識做salaries tax+80%既DA
Profits tax做一半
最尾果條吉左8成
玩撚完

食D=去跳菇

完左sem
番屋企打個靚J先

今日個科真心唔係好識

傳說話acct major final year唔f人 係咪真

點會F
Defer你貪過癮咩

完了
雖然大炒

難到仆街 希望全世界同我一樣

U A+
Me F

留名待F

elpa出分未呀

Elpa有排

冇人想出

卸責顧問計錯過彎壓力 高鐵出軌 港鐵拒認錯

狗鐵有咩仆街野做唔出

下一則
下一則
奧雅納曾偷用政府資料助地產商

奧雅納曾偷用政府資料助地產商

一地兩檢審議 泛民提多個修正案

回應發爛渣 馬時亨稱天口熱

一鐵獨大 管理層冇王管

慣左 香港班高官正垃圾

考之前仲約咗女出街

香港人俾班低等支那人教壞
殺曬班支那畜啦

欠交5萬保釋金 虛報門牌號碼 官向偷拍女發拘捕令

個官想放佢咪早d出聲囉

暑假暫定活動
1.暑sem
2.part-time
3.搵定下個sem d course既source
4.做運動
5.整補習notes
6.打丁
7.約完sem飯

8. intern

想問下如果係sports hall考試漏咗野無拎，應該問邊個搵返？

arr

之前唔係話入唔到start up咩

自己開startup當intern?

考完tax就一班人出黎相認
開始上黎9up

屌係headstart，記錯咗

法國科大engine好多Mk仔

佢business架

又屈me

秒速MK人生

有無ACCT 2200 stice班嘅ching
mid term, final above mean 得B係咪正常
乜Stice唔係好grade㗎咩

我mt 2x分 final ~8x都係得A-啦

不嬲唔好

突然覺得 Allen bb 出得難係有好處嘅
炒到 hihi 都可以食個 A-range 返嚟
midterm 炒咗未決定上限

isom2010 L2/L5 mean 同sd係幾多??

我果陣仲話呢個先正常做法

我覺得佢grade一般啦，唔差

你乜都A

你如果唔係A+拎左隻A就會話人爛架啦

有冇人知math2421 Final個mean係咪真係grading system果個？

CFU同who扑野

同問

啱

引擎仔11114 A range ?

1

1014出咗分

100

嚇撚死以為自己78%
原來mean
唉出到咁易

點解d mean咁高 我果班6x

59.2

我嗰班啲人好勁
midterm 都65%

出到mean又出唔到分

我果班好似唔少人放棄曬
Webwork 唔少8X%

得一份88%

1014 靚grade course

屌 MATH2011 grade已出

有冇巴打記得labu present 個分嘅range係點？
excellent -->very good 之後點排？

唔該哂

1014 A+

入ust 一年最開心就係依家

MATH2011 都A+咗

返到屋企終於可以詳細講下份垃圾

僅僅夠時間做 不過好多都無時間查 好多都憑直覺憑記憶
profits tax反而最簡單 最多執唔晒 但預左

salaries tax煩到仆街 仲至少有兩個treatment睇錯年份加做錯 最後仲要漏左寫揀personal assessment會有咩影響 應該都

DA都還可以既 最多執唔晒

source of profits就吹得ok既 但如果按point俾分的話唔知可以攞幾多

唔知幾多分拉去咩grade
真心唔好kill我 溫你份tax我叫好俾面 其他course時間限制下都只係溫得一兩日
你份tax我溫4日
求你Kelvin Mak 我一直好誠心咁拜你求你

好多新面孔

你睇到分 ?

今年就殺雞儆猴 等你班仆街咁淡定唔溫書啊啦

Grading system 出咗分喇
Grade 就我吹既

下年又傾香港入南方電網 呢幾日中國停電又要加速賣港
到時夏天齊齊停電 共享支那榮耀

得mean

有一班人好高分 食晒a range
你咪落B

expectation management

希望在明天啊嘛
凡事唔係絕對既

明天再送幾個B range

你點知聽日會送幾個A range架
唔知架 希望在明天啊嘛

labu永世爛grade
c+已經會好感動

唔好咒我C+
我lang labu好似都未食過B+以下

Diu
我最尾個條吉到仆街
清你A+
Me應該食得F

呢個真 in果陣我擺曬我d internship experience出黎講 明明in果陣自我感覺良好 結果得個吉

加埋唔夠一版
我point form抄notes既野入去
唔知想我答咩

我想死 econ2123食c

半5半6 B+啦

Which class
Econ dept咁快？

Wing

佢2123不嬲都一般grade

做到個人好燥
唔撚想睇case,唔知寫左咩黎去
真心一定唔夠時間

溫得個幾個鐘我覺得算係咁

你邊個教
ding fei未有

Engin讀2123？

Final 呢
Icy應該會出分

唔得既咩？

Wing今個sem邊有2123

無出呀

自膠了 2103

佢邊有2123

唔知有無

4410有C+請大家食譚

都同你排左priority Profit考兩條一定優先溫
然後DA因為少野溫 然後先salaries 最難最煩

我發誓 以後唔聽小人言 揀個fun既prof而捨棄好grade prof黎逼自己上lect

多過C+會食咩先

首先要有C+

食女

請定手足食飯先都得啦

Profits tax溫完
Notes寫到咁撚簡單,以為自己掂
Salaries tax反而只係搭車果陣望兩眼
做得最順反而salaries tax
點估到

科科炒
人生已完

你以為啦
salaries tax先最多伏 好多minor野你有無考慮到

有無人知isom2010 tk grade如何？

Midterm得mean，final above1.5sd都冇用了

以前Final真係有條golden rule話咩90%定95%一定A-定A
而家廢左 真係垃圾

一科都未出 想問下幾號前要出哂grade

3210真係唔好kill
最後希望

整合下先發現原來咁多科大會員

comp1942

有d course可以唔睇mt

which implies

3020出左分
成功below mean

屌
咁課課都難

連登既主力其實係科大仔

假架 咁你都信

Kelvin Mak 你真係好勁

Year1入黎有當時已經grad左既老鬼同我講 可能水我

BBA唔得啦

above少少

好好

Fun咩
3014 唔覺既

一直覺得蕭錦榮毒L扮MK
其實係一個假MK

岩
所以我已經收左皮

3020 final below 0.6sd,準備C range
4410 準備D
3210 B range
3024 C range
2130 C range
今個sem溫左咁撚多書都係冇撚用

以前教我2010既已經過檔去Kong U
title都係assistant professor

唔係話UST待遇高好多既咩
咁都要過HKU UST

final year咁緊張d grade做咩其實

睇嚟都係考試分 grade
project 根本個個差唔多分

佢之後fun唔fun我唔知啦 我end up成個sem上得果兩三堂

人地year3咋
追緊hon 上黎曬下俾人負皮派膠

我見過佢同佢條女係fusion買野 仲分工合作佢排self help果部收銀機 叫條女排人手收銀果條隊

咁樣個A range會闊過西隊
特別係fina major

咁點解fina final要咁簡單
分明想話俾MT炒既人知可以放棄 all in 其他

ust second up 闊到咩咁

2.86 = 3.44

靚唔靚
faculty staff?

>3.5

如果小弟overall=mean (exclude participation),甘係b grade?._.

求second up畢業。。。我就係果d second up邊緣人._.

1001